- Berita (pratinjau) - pembaca berita yang indah dibangun ke Gugal, didukung oleh RSS.
- Halaman utama lebih cair, dengan animasi baru.
- Pengaturan telah dibersihkan.
- Gugal sekarang mendukung menu konteks Android.
- Memperbaiki masalah dengan pencarian sebelumnya.
- Gugal sekarang tersedia dalam bahasa Jerman, Polandia dan Ukraina.
